有冇巴打絲打知道邊度有手作頸巾賣？

事關之前因某些事情斷咗隻手…… 呢家 就織唔到頸巾…… 想買條深灰色手作頸巾送比老婆(25歲) 有咩好介紹

手作之店

其實就算係手作, 都係人哋手作, 又唔係你自己整
不如喺街買算啦

賣雪糕.…… 兄弟5好玩我la.....認真架……

認同

佢死都要手作頸巾……( 唔理咩方法)……

我織比你
700 OK?

我織

幾錢？

ok

呢隻色 點比$？ 點交收？